Google camera夜拍完全係屈機

我用緊Nokia 8.1，裝咗Google camera，個夜拍完全係屈曬機，影出嚟仲光過用人眼睇 光因為仲光過用眼睇，好驚影完出嚟會睇到啲唔應該見到嘅嘢

原生相app

google camera

有個人頭

屌你，唔好嚇我

嘩

屌

同華為4秒夜拍有咩分別

勁在好多機都用到咁濟

你係咪就咁裝個apk就得
唔洗又root又盛

咁個蔡司鏡點算

HDR+

影到日頭咁

你第2張開左閃光燈吧?
好明顯前同後都有2個光源
水面既反光應該係閃光燈既反射?

蔡司鏡咪又係度， 咪用zeiss optics 影加google software processing

無呀，無開閃燈呀，同埋閃燈嘅話，啲光嘅分佈好難咁平均
初頭上網見人用gcam夜拍都好誇張，到自己用嘅時候先知真係咁誇張

IOS有冇

haha對上留言on99

google camera 有用ai幫你計啦
影時 已經做左 自動執相個步
推暗位 keep少noise
高iso但keep快門速度唔會過低
光位又執片自動執低
自動hdr咁

huawei camera

唔明Google camera 有幾勁

冇對比 做井底之蛙梗係唔覺

屌為是死罪.
相機幾靚都冇撚用.

原來華為真係唔差喎！
不過 Google 用單鏡頭做到

一年前産物

運算做唔做到廣角 光學變焦？

講多無謂 屎為就係契弟

屌為個night mode都係用單鏡頭做出黎...

勁在部部機都用得囉 咁我洗乜用屌為

你四秒佢 0.1 秒

唔洗 4 秒
用一個鏡頭

night sight

點樣0.1s ?

整個apk上嚟
以前用pixel 而家用nex

你 set 都手軟我咪又係禁一下，咩撚防手震，使閪咩

鳩使下下用 night sight 咩聰明
lock focus 咪得囉
晚黑影到張相變日頭做咩鳩

越黑就越耐 0.1都吹得出

幾自然

你試下用部 pixel 3 先講

又黎飄移呀巴打. 頭先仲講緊night sight wor.

連登發生咩事，咁多華為打手

我幾時有講過 night sight
就咁普通影都影到你開黎做咩鳩

佢哋唔記得咗屎為用咩系統

小橋流水？

嗱，呢張就開左 night sight 既

睇下同上面張有咩分別

建議熄聲睇

除左iphone特別垃圾
其他都分別不大 睇你鍾意邊個風格

華為 又唔係特別平，所有an機都已經被Google Spy緊，做乜要買部做double spy 既機？

以前用htc依家用三叔，好想htc快d執等香港有google 行貨

再對比下
咩秒數都唔使就咁影，你拎部屎為出黎先

佢個功能就係越黑要越耐
部機係你手會打破左個設定咁勁？

原來同緊個傻既講野
算數了

屎為班打手成日走出嚟想挑機
點知次次都俾人秒殺

我就用緊google camera
佢個hdr最少拍1秒
0.1秒會唔會吹大左

好啦 我放你走 反正你都答非所問

如果你用 pixel 3 影黑夜影係連 HDR 都唔使用，開太多反而有反效果
佢原理係咩就真係唔知了

反華為都要講句，華為光位處理好好多，而且顏色自然，google camera 講到尾只係將一張同一般鏡頭嘅相ai執返靚，但啲色唔真實。細節位都唔會夠靚鏡頭鬥。

lm

青你既處景好危險

night sight 0.1秒？

收皮啦

0.1秒又真係吹大咗啲喎

都話左唔用 night shift 已經影到夜景
都冇人信

買部pixel 3 黎試下就知咩料子

咪就係，夜晚黑影唔到野，影黎做咩

huawei都得

得pixel影到夜景？

係咪得我一個覺得google camera個night mode教到好奇怪

夜晚影到好似日出5 6點咁

反而唔用 宜家好多手機比你教下快門影出黎自然好多

咩post都有得ban大陸狗

要自己裝APK，去下面條link睇吓有冇自己部機

其實除左pixel系列之外
其他機down gcam要有night sight都係要上xda down mod版

支那狗無處不在

唉

隻眼唔好
圈一圈

其實night mode唔係真係一夜晚就要用
佢普通相機mode都影到夜景 仲要係靚
只係d黑到影唔到 eg平時要用閃光燈嘅場影先用

用緊 gcam邊個版本？
用緊 essential phone用某 version會唔識 save相

其實Google HDR+年幾前係XDA有人改到有長曝版同識壓低光位

用緊8.1果個

個陣華為個超級夜景都未出

終於有同路人
佢哋諗住一晚黑就要用 night sight
而唔知個用途係取代閃光燈 (night sight 模式下係唔冇得開閃光燈)
缺點係曝光時間長左有機會手震而影響質素

打手又吹奏大陸機啦

iphone做乜撚野

又捕獲一支那狗

iphone都影到 不過大半張相都係noise

好過其他機iphone一黑就廢武功
Night Sight又唔係一定要長開

岩
要有提示話"Try Night Sight" 先開 係最好

I窿夜拍不嬲唔好架啦，google 嘅programming 能力就真係痴撚線公司級

屌 以為你朝早影

屎為味精相

俾fd用佢部屎為影我，會唔會將我個樣sd左上北京

標準答案 : 你身無屎怕咩人send上北京

我部pixel 3日頭用普通相機
夜晚用夜視mode

做到

留名學野

super resolution zoom

wide angle calibration by deep learning

gcam簡直係nokia機救星

點睇都係數碼變焦
第2條LINK 佢只係將廣角邊位曲拉返直
依家講緊你個單鏡靠運算影廣角

super res zoom + perspective 修正係等價於光學zoom

panaromic stitch + wide angle calibration = wide angle

3倍左右嘅zoom而家其實都幾ok了

Oneplus6t Google Camera 影嘅

期待成品 我唔熟好難講落去
我暫時都係想像唔到一個無廣角既鏡靠運算影廣角

數碼變焦都好過華為嘅光學變焦
其實睇上網啲對比
華為幾高像素都好
放大/zoom近油畫化嘅問題超嚴重
又會失勁多細節
反而pixel 3雖然得千幾萬像素 放大/zoom近細節保留度都係最高

其實pixel 3 個前置鏡已經用緊panaromic stitching 做廣角模擬

理論上單鏡頭+橫向移動再加光學修正係一樣嘅

光過人眼有點誇

pixel係眼睇到

mon睇鏡頭係黑哂

但影到清楚影像出黎

其實華為平時影相只係1千萬像素
要自己較先係4千萬像素 不過4千萬要好多條件配合下先影得靚 所以唔係幾實用

咁咪姐係全景相

google cam ns屈機在
就算勁黑你唔使用閃光燈都可以影到細節+小noise
重要唔需要長時間曝光
技術根本完全超前所有相機

拎華為出黎比嘅人唔該自己試吓
或者睇多啲評測先好出嚟獻醜

華為個超級夜拍出先過NS 同埋佢一樣要長時間曝光

幾弱智先覺得可以閃咁遠

google cam需要嘅時間明顯短過華為嘅4秒
唔明點解你話一樣長

我話一樣要長時間曝光姐 無話一樣長
同樣既原理曝光時間短啲我覺得無需要自豪

同埋四秒唔手震可以話係冇可能

想睇影維港會點？
特別係凌晨深夜的維港

佢就係可以比你手震都得 如果唔係同其他電話長曝光真係無分別

Gcam個night sights係連拍2X張相黎疊
因為唔係長曝，所以唔會有手震問題

無影到，放工見到試下影

好似你岩佢地果啲唔係長曝光

求解說

點解同一個時間， 冇p 圖， 效果差甘遠

我用緊C9 PRO 請問邊度有人mod 俾俾C9 PRO

真係有個頭 定係我諗多左

ifan呢

點解釋水上光源第一張相消失左

點止一個啊

android咩版本先用到

GCAM NS 1/4秒曝光加合成相同華為1秒長曝合成係兩件事woe
人地叫咗你睇清楚啲

要原生android手機/ 部分手機有xda devoper移植verzion

Pixel 3XL Night Sight手持影星都得

咁都叫得
閂咗Night sight啦
你係咪睇得多M字額，傻撚咗

Google 真係堅料

增加曝光時間 咩相機影出嚟都光啦屌

認真佢影個位置問題，街燈光過啲星好多stop
影到有星而街燈無爆曝其實處理得好好

星定係noise

如果係color noise 就應成張相都有

獵戶座嚟㗎

有咩機用到google camera

好重味精嘅感覺

官方只有pixel 系列個幾部
其他機係XDA 啲大神mod 出黎
所以你要用首先唔介意有人改官方APP出黎
其二你想知咩機用到依個好難答,因為支援機種好亂

大部份係旗艦機同熱門機會較易有得用

加左時間
手震就會影唔到
要加腳架就唔係手持

極有興趣, 請問樓主:
1) 張相有冇用腳架影的?
2) google camera 係米得 android 用得? 有冇 iphone ?
THX

有冇nokia 7 plus 巴打?
如果想裝apk要裝邊個version?

android one都有

唔係喎好似

咁多洗頭艇加變態佬，點知北大人拎黎做乜

某日可能話拉左個妨礙國家安全，但係影相時key你個樣上去都會有

反正內地人你估得到就唔會有食死人西瓜同有毒白米啦

proud of Google

華為 可以用到？

btw show some example: (Nokia 7 plus w/ gcam)

Stock Nokia cam:

mod版都咁正，好想要Pixel 4

[url]
[/url]
呢個係我用過最stable嘅gcam
咁當然heavy use就會overheating & Lag

原生死忠用Nokia 7 plus
用都用Pixel 3啦

岩啊 今次我撐妳

我唔係死忠都用過Pixel 3先慘

小米用唔用到

thanks 巴打

錯重點呀 屌你老母

冇錢買？之前減價喎
仲要有Preorder有50usd reward喎

華為啦屌 仲諗

原生死忠淨係用原生Android㗎

Nokia 7 plus

Android One 都算啦

條女好靚，紅色裙好襯

Android One根本係
連google 大佬都認可pure android

thanks 巴打
btw想用埋Android Go

無錢啊

唔係有錢就一定要買最貴嘅
試多啲其他仲好啦

實話實說啫
Android Go做後備/買嚟玩吓都唔錯嘅 pure android 都順嘅

你有試過Pixel 3咩？
定係太垃圾唔想試

sony xz1 compact用到

nokia自主燃發超強殺背景 連what’sapp都收唔到

Iphone裝唔裝到

啲華為西好煩

iPhone影相唔係好靚咩，點解要裝？

N年既落機呀920都得啦

4秒乜機都得啦
自己改iso

1）無
2）係，無

我係play store search google camera
佢個名叫google 智能相機

同你地講既有冇分別？
如果冇分別既話，既然都一樣，點解仲要dl apk檔既

有冇apk?

你用pixel? 因為要pixel先可以喺playstore 直接down, 其他機要用apk

想問nokia 8.1粒u 係咪平價野
整體部機掂唔掂 用緊lg v10

補充 google play非pixel機係冇night sights
所以要down apk

2 xl

裝到最後出左"未有安裝應用程式"
巴打知唔知咩事?

iOS 好似有個cam app叫cortex，都係用連拍合成做night mode

利申：未用過，唔知咩效果

你裝呢個之前有冇其他gcam喺度？
如果係，要uninstall咗去舊嗰個

得左!
thanks

咩app

犀利

屎為廣角好撚7, 將兩張相縫埋一齊，有個人企正個位就似俾人劏開咁

我都用緊呢個版本

有無圖睇下 佢有廣角鏡架喎

有圖咪自爆

利申 我係嗰個受害者， 我自己用nokia

講真 屎為廣角鏡，d變型都幾誇張

有咩問題

條Link唔得既
巴打

得啦唔該巴打

你影定demo相？

我

想問一問可以喺邊度down個app

之前咁多個post講gcam
呢個竟然有咁多正皮

S9+用落冇原生個咁多功能
但影得方便d
夜視未試

樓主夜晚晚去小橋流水

Pixel 3

Xda

同開hdr+ 比有咩分別？
定係2 者可以同時開？

其實如果無左上網係咪就唔會有AI功能?

無電先無AI

做乜嘢夜泊要泊到好光呀？ 我認為最重要係保持原來嘅氣氛

模擬夜視鏡

果時pixel 3發佈會 吹噓AI大數據演算技術
我仲以為係影完張相將照片再上傳到GOOGLE分析調整 再到手機

史上最強

你唔想要可以turn off 佢
冇人迫你

部分正確
From the moment you press the shutter button in Night Sight mode, the camera captures a series of frames in quick succession. The number of frames captured really depends on the amount of available light and whether you're using the phone handheld or on a tripod. It could be anywhere from 6 to 15 frames. The Pixel 3 and the Pixel 2 have the advantage of being able to handle longer exposures per frame, since they have optical stabilisation (OIS) to compensate for shakes, but the original Pixel resorts to shorter exposures since it lacks OIS.

世界第一Software Hardware公司

Android Go不了
For低階機

有自己粒U未

如果係咁
又會比idogs話冇私隱
facetime

成萬iso 點改

idog 唔係好鍾意出嚟威

己經用大數據 train 好個 model 放咗入個 app 到，唔係吹虛

今年抄完個hdr
下年好大機會抄埋個night sights
然後又扮曬新功能

人地讚個apps

不如華為打手試下 裝埋個apps 係唔係完全無對手?

5t影出嚟張相好藍/好紫

點解自拍張相會變咗綠色？
可以點解決？

屌
睇完呢個post即刻去買部8.1架試吓

一開機即刻去樓主條link download個google Camera
開app即hang，相都影唔撚到

有冇人救我呀我想影夜景

笑撚死 係想玩gcam, 正正經經買pixel 3啦，根本親生仔先係android 正宗

咁都叫得？

用Android都唔識去xda睇post，轉用iPhone啦

唔識睇英文唔該自己去Google翻譯，唔好又on99係度問點裝

真係第一次用android電話

手機都係算啦

試左十鳩幾個

得呢個無hang同用到night sight
不過用night sight好似好慢同preview會freeze一陣

親生仔係咪都係會咁
如果唔會又去買部pixel玩下先

算啦 Pixel 咪又係抄iphone M額 cut 3.5mm cut sd卡槽 講經咩
個Pixel仲要軟件bug 雙m額

軟件bug有雙m額都好過畀人偷聽嘅

iOS 1個半月先fix到bug，你收下皮啦

一張有一張冇

咩機

屌，試咗真係勁
好似開咗夜視鏡咁樣

Xs叉唔到電bug 最早爆係9月28
iOS12.0.1 10月9 fix

iOS 12.1.1 2018年12月10日 部分人（土耳其）連唔到4g
iOS 12.1.2 年12月18日 fix

3星隨機send相都唔知用幾耐時間 del晒野 起碼2 weeks

你慢慢睇
iOS 12.1.3先fix咗
同埋Samsung嗰bug都係部份人，Apple呢個bug係直至iOS 12.1.3先fix，所以係個半月

最近好似連唔到APP STORE?

咁都勁唔過Pixel有後門 可以比google遙控修改用戶部機既setting既

仲要facetime GP call服務已經關左 點偷聽

係啊，iOS 11連唔到

同埋Samsung嗰bug 新機奶晒野啦 note8 s9

iOS 12.1.2 搞個esim引左另一個bug出黎 XR Xs 連線唔穩定

嗰bug一直都係連線唔穩定
理得佢係咩原因整出嚟

原裝pixel機有粒chip去計AI演算法，其他機裝佢無咩明顯作用

啲 idog 人地講相機又扯去第度真係煩撚到一個點

敢唔敢同iphone比？

樣樣野都一定係manufacturer 有highest right access
就算電動車都係，之前Tesla 一樣可以remote 改setting
唔係萬一有咩事， eg 電池有缺陷(eg *** note 7)，無得lock 你野 對用家係好危險
根本間間都係咁，只係佢用唔用

Pixel 3?

都話咗架啦，而家Pixel 2 XL平咗一半，應該會入手

Pixel 1 都有明顯進步
在屋企房關了燈都影到

邊到買？

唔係night sight 吧？應該就咁影

係night sight 可能係自己調低咗EV唔想太光冇氣氛

控制得好好

條片幾好 無評論無加意見

屌!!!!!!!!! 原來影成4秒. 乜相都光啦.
有大部份人唔知咩叫快門暴光時間.

依個原理好似係影好多相合成 唔係長曝光 所以手持就得
長曝光要用腳架

日撚日喺fb啲page見到啲支為狗喺度吠
一放Sample屌打佢地就比人block
你放到成個機背都喺鏡頭Google都喺單鏡屌打

idog考古真係冇錯

請問有冇用腳架? 快門幾多還記得嗎?

其實google pixel 係個鏡頭勁
定係個camera app內計算程序勁？
見好多非pixel 機話裝左 google 相機影相有pixel 機影出黎的效果

camera app內計算程序勁

咁睇黎買佢係為外型

真的嗎? 是這個???

唔係

咁請問係邊個呢? 可否比條 link ?
THANKS

咩機？

要root先得 唔係只裝app
仲要開埋個cameraapi

如果用mate 20 再裝返google camera 會唔會有同樣效果？

撚洗root

用p20先有意思
mate20冇咗黑白sensor根本係垃圾

上網睇下評測先9up啦
全評測都係話Mate20同p20差唔多 甚至好d
不過都係垃圾

咁請問係 google play 打咩 keyword 會搵到? 或比條 link 得嗎?
THANKS

其實光就唔代表好

自己玩下

p20隻色好撚假喎 又好夾硬推高曬啲對比度

最近買返s8 plus 黎玩,裝到google camera 真係正

search
gcam apk就會搵到

上網睇下評測先9up啦
全評測都係話Mate20同p20差唔多 甚至好d
不過都係垃圾

差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多差唔多

複製貼上一堆字就覺得自己好有point 咩

自己睇啦弱智仔

小米mix3 用到免root
好勁

請問可否給我DOWNLOAD LINK 呀???
唔該

但用唔到 night sight......

An 機想試可以用呢link 搵apk
6.1 以上版本先有night shift
5.x 有 人像虛化功能

試左, 狂 hang app.

想問下各位巴打意見
如果而家入 pixel 2 會唔會太遲？
pixel 3 太貴
定係應該等 pixel 3 lite?

影完相變左綠色點解決？

馬雲講得岩, 窮人恩物

用suggested version會好啲

我用nokia version, 用到night ...
冇hang 機...

利申, 小米mix3, 唔係max3 呀

Huawei better

未搵到華為版, 我朋友部mate 20安唔到我個version, 閃走個app 既

請問邊個係 suggested version ?? THX

條 link 有成2千個app, 我 search "nokia" , 但冇啊.
請問邊個係 nokia??
THX

如果你唔介意屏佔比嘅話 pixel 2正呀
其實上網睇評測速度同pixel 3都差唔多
仲要已經有埋night sights功能
down mod版相機相簿app可以有埋topshot同埋super res zoom
反而lite用中階u 速度上可能仲慢過2
2重要出咗成年幾 有咩bug都fix曬

多謝絲打分享

我見 amazon 訂仲平過 hk price 啲價

amazon 訂返來有無分別？

apple表示自己都無辦法
iPhone解鎖 icloud

你自己加個官方後門落去只會增加風險 仲要唔洗拎到你部機駁線去做野 只要有網絡就可以遙距控制 用戶唔知情既情況下 係相當恐佈既事

tesla我唔知咩事啦 無mon電動車新聞

你用note7黎做例子 會唔會膠得可以...電池設計問題 你就算遙距熄9左用戶部機 都係隨時爆既炸彈 lock黎有乜用

Pixel狗先係考古 就黎出855 仲出845仲要降頻
又學iPhone 整粒security chip

條link入面 download第一行嗰度

THANKS
但都係一開就自己關APP, 我 download 依個:

Pixel 3 夜拍都係同樣冇得輸
原相直出冇edit

一係試下google "電話model" google camera
建議入xda嘅link會好啲

比人秒左

amazon都係外國d舖頭 post上去
你要自己對下間野啲評語決定

原來自己睇錯
平嗰啲係整修品

應該都係 ssp 平啲

帶得腳架就唔會用手機啦

使鬼google camera咩，直接拉曲線就可以整光張相啦

直接拉好多noise
本身手機影出黎既raw DR 唔大， 一拉光大把noise
night sight 係靠合相增大吸光量，唔係就咁拉

又係喎

就係無得喺 google play 裝先要搵 apk 咋嘛